有冇啲好睇既動畫推薦

啱啱睇左好多異世界 睇完好空虛

動畫....

沖繩奴隸島動畫

不如你講下你睇過乜先

接受到畫風嘅話，刀語真係唔錯

鐘意既有
SAO
美好的世界獻上祝福
轉生史萊姆
食戟之靈
罪惡王冠
我不是說了能力平均值
灰與幻想的格林姆迦爾
刺客守則
七大罪
喜歡本大爺只有你一個
Re 0
地下城邂逅是否搞錯了什麼
遊戲人生
一拳超人
東京喰種
進撃巨人
變態王子與不笑貓
不起眼女主角培育法
Angel beats
問題兒童
學園默示錄
斬 赤紅之瞳
Charlotte
中二病

應該仲有啲鐘意 不過記唔起

畫風太差真係睇唔落

見到你個list，我覺得你應該會鍾意魔法戰爭

GLASSLIP

私心推
Psycho pass
World Trigger
Kill la kill

睇完list
騎士與魔法
哥殺
你應該會鐘意

唔記得不推文
拉一拉先

睇咗 唔鍾意

我了解下先

加速世界

Jojo

睇咗 唔吸引

唔討好果類

英雄學園

鬼滅

狂賭之淵
約定的夢幻島

呢張圖既一定好啱樓主睇

睇過32套
係正

好多伏喎

佢係曲線話樓主bad taste

點解

我真心架
樓上兩個覺得你bad taste係到玩野

鍾意乜類型先

戰姬絕唱

鍾意睇垃圾 求其撳一套都中架啦

Macross frontier

無話bad唔bad嘅
個人喜好姐
不過list入面的確有3成真心覺得伏
見到巴打個名就胃痛
推<來自深淵>
娜娜奇

覺得個結局有啲求其
個女主突然就便當

死亡筆記

遊戲王得arc-v 其他都冇都知咩事

碧藍之海

Overlord

旋風管家點睇

梗係睇金童卡修

西尾專登架
用11話嚟收集11把刀，當你以為最後一集會收埋最後一把，佢就一口氣破壞12把刀
同埋個結局其實好無奈，因為女主唔死，男主就會死，happy ending 係絕對冇可能，所以先心up

咁都畫風差??弱智?

點解彈丸得未來篇冇絕望篇
分開黎睇感覺冇咁好睇

緣之空

H2,Cross game,MIX

黑魔術學園

寒蟬

依期拳願最掂!

妹控神作呢套正、魯路修都比唔上😂

呢套粵語版好笑話日文版

棋靈王、睇一個豆B成長既故事

睇咗覺得好好睇唔記得放喺list入邊

細個睇過

邊套係垃圾？

物語系列

花牌情緣

我睇咗一兩集先

來自新世界
化物語
C
A/Z
白色相簿2
魔法戰爭

迷家

淨係睇出名個啲
上網check下連登有冇人講
有人講就代表必睇
有啲完咗動畫好耐郁有漫畫post長開

魔法戰爭？巴打你挽我？

當初就係連登仔嗰個吹魔法戰爭 我又真係去睇 初頭正正常常 睇到尾睇到懷疑人生

鬼滅之刃 完

放完伏未

sor 唔係話你 話迷家

係 我挽你老母

On99

睇晒

我家的莉莉安娜

日常治癒系推介：
搖曳露營
藍海少女
向山進發
爆音！！

機戰系列推介：
Turn A
OVERMAN キングゲイナー
Z 高達劇場版E部曲
G復國

路人超能